如果大家好有錢，真係好有錢，個地方又比你留成幾年

你會揀住啲5星酒店，定係貼地住啲房仔體驗下層生活？
同埋點解？

你上次託我幫你問的事情，我已經問過了，不能勃起可能是因為手淫過頻導致的，手淫過頻容易導致前列腺發炎，可能會引起不孕不育，嚴重者甚至會導致陽痿，打你手機沒人接，只能在這裡給你留言了

住幾年 可唔可以住正常既apartment? haha

airbnb租間house好過

Why not both?

有咩討論價值？

係WO
有錢做乜要諗有無地方住